大家睇清楚關愛座himter真面目未？

係大家都狙擊保皇狗既時候
得佢仲咁努力不停幫保皇狗轉移視線
起底一睇就一清二楚

算啦你

乜撚嘢himter呀?你自己開嚟扮佢嘅分身?

佢真名

唔好出來出醜
人形豬him狗你都唔識？

謙仔

笑唔出囉

himter ?

himter 聽日會唔會拎支港獨旗加入集會遊行架 ？

講緊聽日嗰個

睇厭左

。。。。

。。…。。。。

。。。。。

五行 himter

。。。。。。